# Gra PacMan #

Projekt zaliczeniowy na kurs programowania obiektowego w C++.
Założeniem było stworzenie gry na wzór popularnego PacMana wykorzystując bibliotekę **ncurses** do zarządzania wyglądem terminala.